# search_app
Разработанное приложение предназначенно для поиска файлов по следующим критериям:
  Корневой каталог, где нужно искать файлы
  Формат фала, например .txt
  Текст, содержащийся в файле
В приложении отслеживается число файлов обработанных, число найденных, обрабатываемый файл и время обработки
Приложение разработано на языке программирования C#, с использованием Windows Form, 
в качестве IDE использовалась Visual Studio Community 2017.
